Title: Camissonia tanacetifolia (Torr. & A. Gray) P.H. Raven ssp. tanacetifolia
Description: Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.
Image: https://source.unsplash.com/random/?beauty
Date: 4/6/2021
Keywords: cms
Category: Bitwolf
Author: Livefish
Tags: work
Published: true
Background: #2097ef
Color: #639e53
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit. Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Hosne igitur laudas et hanc eorum, inquam, sententiam sequi nos censes oportere? Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Duo Reges: constructio interrete. 

Tu autem negas fortem esse quemquam posse, qui dolorem malum putet. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Quod quidem iam fit etiam in Academia. Negare non possum. Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem. Illud quaero, quid ei, qui in voluptate summum bonum ponat, consentaneum sit dicere. 

Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur. Igitur ne dolorem quidem. Ratio quidem vestra sic cogit. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Que Manilium, ab iisque M. Dat enim intervalla et relaxat. Cur deinde Metrodori liberos commendas? Quid enim tanto opus est instrumento in optimis artibus comparandis? Zenonis est, inquam, hoc Stoici. Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; 


	Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam.
	Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam.
	Hanc in motu voluptatem -sic enim has suaves et quasi dulces voluptates appellat-interdum ita extenuat, ut M.
	Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur.



Inscite autem medicinae et gubernationis ultimum cum ultimo sapientiae comparatur. Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? Inde sermone vario sex illa a Dipylo stadia confecimus. Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum? Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me. Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Faceres tu quidem, Torquate, haec omnia; Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. 

Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Quis est tam dissimile homini. Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus; Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet. Ad eas enim res ab Epicuro praecepta dantur. Quod cum accidisset ut alter alterum necopinato videremus, surrexit statim. Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur; Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat. Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus, sequetur ut etiam aequas esse dicamus. 


	Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare?
	Ita cum ea volunt retinere, quae superiori sententiae conveniunt, in Aristonem incidunt;
	At iam decimum annum in spelunca iacet.
	Summus dolor plures dies manere non potest?



Quae si potest singula consolando levare, universa quo modo sustinebit? Illum mallem levares, quo optimum atque humanissimum virum, Cn. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Igitur neque stultorum quisquam beatus neque sapientium non beatus. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. 


Qui haec didicerunt, quae ille contemnit, sic solent: Duo
genera cupiditatum, naturales et inanes, naturalium duo,
necessariae et non necessariae.

Restant Stoici, qui cum a Peripateticis et Academicis omnia
transtulissent, nominibus aliis easdem res secuti sunt.



Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Non pugnem cum homine, cur tantum habeat in natura boni; Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; Collige omnia, quae soletis: Praesidium amicorum. De vacuitate doloris eadem sententia erit. Itaque quantum adiit periculum! ad honestatem enim illum omnem conatum suum referebat, non ad voluptatem. Ex quo, id quod omnes expetunt, beate vivendi ratio inveniri et comparari potest. Cyrenaici quidem non recusant; 


	Atqui si, ut convenire debet inter nos, est quaedam appetitio naturalis ea, quae secundum naturam sunt, appetens, eorum omnium est aliquae summa facienda.



Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio? Ita fit ut, quanta differentia est in principiis naturalibus, tanta sit in finibus bonorum malorumque dissimilitudo. Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest. Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Si enim ad populum me vocas, eum. 

Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus? Sin aliud quid voles, postea. An tu me de L. Etiam inchoatum, ut, si iuste depositum reddere in recte factis sit, in officiis ponatur depositum reddere; Possumusne ergo in vita summum bonum dicere, cum id ne in cena quidem posse videamur? At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia? 


	Potius inflammat, ut coercendi magis quam dedocendi esse videantur.
	Quod autem satis est, eo quicquid accessit, nimium est;
	Verba tu fingas et ea dicas, quae non sentias?
	Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus?
	An eum locum libenter invisit, ubi Demosthenes et Aeschines inter se decertare soliti sunt?




	Non semper, inquam;
	Quod autem in homine praestantissimum atque optimum est, id deseruit.
	Ita prorsus, inquam;
	Sed quid sentiat, non videtis.
	Ostendit pedes et pectus.
	Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur.
	Quid vero?
	Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere.
	Sed haec omittamus;
	Quis istud, quaeso, nesciebat?




Quam haec sunt contraria! hic si definire, si dividere
didicisset, si loquendi vim, si denique consuetudinem
verborum teneret, numquam in tantas salebras incidisset.

Quid, si efficio ut fateare me non modo quid sit voluptas
scire-est enim iucundus motus in sensu-, sed etiam quid eam
tu velis esse?




	Cum autem paulum firmitatis accessit, et animo utuntur et sensibus conitunturque, ut sese erigant, et manibus utuntur et eos agnoscunt, a quibus educantur.




	Hoc non est positum in nostra actione.
	Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae?
	Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio.



A mene tu? Eadem fortitudinis ratio reperietur. Torquatus, is qui consul cum Cn. Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; Sapientem locupletat ipsa natura, cuius divitias Epicurus parabiles esse docuit. Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Neutrum vero, inquit ille. 


	Avaritiamne minuis?
	Post enim Chrysippum eum non sane est disputatum.
	At certe gravius.
	An est aliquid, quod te sua sponte delectet?
	Quid ergo?
	Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest.
	Proclivi currit oratio.
	Nec tamen ille erat sapiens quis enim hoc aut quando aut ubi aut unde?




